同射手座拍拖交流區&圍爐取暖區 （4)

估唔到淨係射手都可以開到第四個POST
大家繼續討論~~
最愛自由既射手座
當然唔少得
光復香港 時代革命
FIGHT FOR FREEDOM
STAND WITH HONG KONG

同射手座拍拖交流區&圍爐取暖區

同射手座拍拖交流區&圍爐取暖區 （2）

同射手座拍拖交流區&圍爐取暖區 （3）

射手仔入黎受靶

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

我錯?

射手報到 我性格真係完全唔射手其實

係 你錯

對唔住

激喊過射手女 搞到佢好唔開心 係咪已經收得皮?

射手仔入嚟受靶性格標準射手

射手女真係好叻搞暖味

用啱方法氹都應該冇事嘅，除非你踩中一個無得妥協嘅規則

求啱既方法 試過氹佢 佢話我唔識氹人

Im 射手boy

點先會鍾意一個女仔

要俾到一個咩感覺射手仔仔，佢先會覺得，啊我想佢做我女朋友 咁樣？

咁問會令射手女好尷尬
都只會得到個官腔答案

我真係好想知佢諗法 好驚佢突然消失話走就走 咩都無講

射手女好靠感覺
只要佢一日未抗拒你 都仲有機
唔好俾太大壓力佢
同埋最重要 你要有自信
射手普遍都鍾意有自信既人

其實之前試過問佢仲有冇諗過同我發展
佢好快答左無 但之後佢都有搵我
真係唔知佢諗咩 我好想知

你個名

點解咁多人用用戶名稱黎改名

唔好抄我啦

我又係極缺安全感，但自己又要自由

就係我同佢都係咁先煩
都唔知叫唔叫夾

我之前都係 好似好多野都好夾 但我實在太冇安全感 佢又覺得自己已經做咗好多 最後就係因為安全感呢樣嘢好快就分開咗 但佢之前追咗我兩年

你同佢都係射手座？
唉有時我地成日誤會對方 之後就嘈交
真係衰太冇安全感

射手number 1

最佳男友

射手絲留名

射手只係表面飄忽
因為其實好多野佢無咩所謂
不過佢會有啲原則係一定唔會變
一踩中就死

咁煩膠的個性唔知同咩星座先夾

申 : 射手女

通常咁講得都係唔想理你 覺得你有少少煩同chur所以會自己做自己野 如果佢唔止一次係咁 你都應該收皮
利申 射手女

我明白我試過 可能本身都對呢個人唔抗拒 但知道佢對你有野之後就突然驚 我諗係因為大家仲處於互相了解嘅階段 如果突然知道對方都鐘意你 就會覺得太快 同埋個關係好似即刻變咗 有啲壓力咁 如果對方chur就會開始反感

冇錯真係一模一樣
即刻勁有壓力 同唔知點咁
可能同我預想既情況唔同左
不知所措 但我之前明明好chur對方
但換左佢嚟chur我 我覺得好唔舒服
我之前上網都睇過 發覺好多射手座都係咁
身邊個啲射手都係咁 只有我地先明
其他人睇會扣上「花心」呢個名

係！真係無乜人明白 如果當我對佢有好感先 然後對我愛理不理 我就會好易鐘意咗佢 但相反對方一開始就鐘意咗我 對我勁好 咩都遷就 就會覺得無咗神秘感新鮮感 再chur一chur就咩都無 有時覺得自己真係好犯賤
得射手先會明

頂
可唔可以唔好100%中晒我想講既野
佢對我愛理不理我真係會
乜到就晒我 對我好我就會好唔中意
好似唔係當初我想像中既佢
其實射手好賤 佢地腦海中有一個特定既框架
如果識落對方 發現佢唔係框架入面 佢會慢慢減分 再減分 減減下就會遠離對方

原來咁多射手都係咁 我又係好無安全感 但自己又想要自由既射手座

無安全感搞到自己有啲控制慾，咁就迫走左個ex

加減分呢d都係說話黎既姐
係鍾意,係愛既話
對方點樣都係鍾意
只係我覺得射手比較有d 控制慾強既星座黎
鍾意control 返成件事發展

真
對方一迫緊d 就好想退場

25a0 射手

我唔知射手女點諗啦
我自己就想有受重視既感覺，其實可以係好簡單，間中同我講聲做緊咩，等我唔好亂諗野知道你做緊咩就已經好夠

但係自己又唔鐘意比人管

射手仔 好難捉摸
明明面對面好熱情

但wts個d就忽冷忽熱咁
主動搵我傾左陣又唔應機

比我我都嬲啦，射手看待感情都好認真架，又容易相信人，又有異性緣，通常好快開始一段感情，但因為認識對方唔夠深，到了解完發現唔適合咪分。咁段段都希望係真愛，卻一次又一次發現唔適合都冇辦法。或者射手係應該了解個對象多d，相處耐d先一齊，但火象星座就係快來快往啊... 我試過同識咗幾年嘅異性交往，拍落咪又係發現同做朋友時了解嘅佢唔一樣。其實冇得好講，緣份嘅嘢。一段時間只同一個人一齊都唔叫花心丫，唔通唔愛仲要繼續拖住對方咩？拍拖次數多根本同花心冇關，夾就夾唔夾就唔夾。
入返正題，你咁話完個射手，佢就會覺得你根本唔了解佢，覺得委屈。其實已經踩咗個大忌。就算繼續同你做朋友，都已經有咗個不可磨滅嘅印象。

利申：射手女

其實睇一個人星座 要睇埋佢的星盤先準

巴打鍾意咗個咩星座的女仔呀?

射手女

做d man d嘅行為氹返佢，唔好一味死狗咁同佢講對唔住對唔住。買花接佢收工，然後一手攬實佢，之後話：對唔住，因為成日聽到你講ex，我個心會難受，所以一時之間衝動咗，講咗d唔應該講嘅說話，令你難受。唔好理以前d衰人喇，以後等我去照顧你，負責錫你啦。

盡地一煲，得就得，唔得就bye bye。

射手女表示一認真同人發展就冇人再吸引到我
而且對方做左對我唔住既事 會即刻分手 頭也不回
絕情到冇得返轉頭 表面外向 實際內向既射手
唔中意人管住自己既生活大小事 中意自由！
可以比意見我但唔可以逼我一定要跟你個套
可以好獨立 但相反都可以成個廢人咁勁依賴

Typical 射手仔 隨便問

點先真係會中意一個人

我個人好多時會一見鍾情一個人 如果係認定左個個女仔就會全心全意勁專一 如果唔係真心鐘意就唔會浪費時間

但我近呢一年主動出擊個啲都唔成功
好累 唔敢再試
我啲朋友話係我太急+chur

你等個射手仔追你啦

利申 我都係射手

咁你應該清楚知道射手係唔鐘意chur住曬

射手係貪玩 你可以嘗試下同佢玩多d

係.. 真係好中意做主動（如果對對方有feel）

我的射手女朋友都差唔多
我好中意佢好愛佢 ！！
加油！！

係呀
因為射手太無安全感
要試到你係100%真心先敢認真
怕受傷

我真心對佢
但佢都係無安全感

俾多少少耐性?

我最近一次就係咁
之前都出擊太多 都冇下文 呢排都唔敢再主動 心好累唉

手已分
但仲係好掛住佢

中出即飛 no need to say anything

睇你仲鍾唔鍾意佢

可能興趣唔大
或者分咗心 (做緊其他嘢 / 係街睇手機)
唔小心miss咗

真

不如你講下覆嘅係咩唔覆嘅又係咩？
如果有興趣的其實都覆，冇興趣，無聊嘅大機唔覆，或者有d其實你講完都冇咩好回咪唔覆，仲有一種係，你提出咗要求或者問題，佢逃避唔想回應。

lm

唔係鍾意
只係唔介意
心直口快 射手座本性
無惡意

乜撚嘢叫正常性取向

我唔會，所以覺得唔係

射手報到，但我覺得自己係一個不合格的射手
完全唔知道自己到底係沉咗船定係佔有慾太強。
佢同我講過我地只係FWB的關係。我成日想搵佢傾吓偈、約佢出去，但係佢又唔覆我信息，一係答我好忙。佢曾經講過又話會同我一齊面對唔開心，佢會一直陪我走出去。然後最近再搵返佢，發現咗佢屬於其他人。到左依家個心仲好痛，對所有野冇哂興趣。每一日都只係諗緊點樣自殺。

到底我要點做好，我分唔清楚到底係我鍾意佢，定只係依賴搵佢同佢上床個一刻既佔有。

射手報到
典型射手...

講一個最典型既例子聽下

同佢玩 同佢9up
得閒唔應佢 但就上線中
慢慢佢就會對你有興趣

雙子...可能會比射手更鍾意自由，更鍾意同朋友去玩。你千祈唔好挑戰佢同佢朋友之間嘅感情，唔可以抵毀佢朋友，唔可以響佢好有興致講嘢時打沉佢，即使你睇得出佢比人呃緊... 唔好見得多，雙子男係唔見幾日佢就會好掛住你，更加錫你。見得多佢唔會珍惜，然後，會埋怨你。又會講啱啱先見完點會掛。總之雙子係你要keep住比到佢有新鮮感佢，得閒吊下佢癮，總之吊高黎賣。
前提係，佢要對你有興趣先，同埋千祈唔好倒追，太易得到雙子係唔珍惜，佢辛苦追先會珍惜。盡量等佢做主動。
利申：同雙子男拍過幾年拖散咗嘅射手女

你係射手仔？ 個女仔咩星座？佢有男朋友但係同你fwb?

我都係同雙魚仔一齊 就快2年啦
祝你好運

點解洩氣啊
你話變close咗架喎
追射手不外乎 一係你俾新意佢
一係跟隨佢嘅新意，陪佢做佢想做嘅嘢

射手仔依家初戀緊 但已經一生只愛一個feel
以前日日打丁 打機，依家係完全無晒慾望
我係咪一個唔正常射手.....
利申 對住我囡囡會硬晒

獅子

追射手要若即若離，太chur唔得
約會就，細心體貼溫柔嘅表現，呢d一般女仔都鍾意，同咩座冇關。食完飯送人搭車，第一次見唔使送返屋企，太狗公太有企圖心會死得快d。做好資料搜集，唔好臨急先諗食乜，有plan ABC。了解下個女仔鍾意乜，然後帶佢去睇。諗定多d話題。著得好好睇睇，唔好t shirt...

個人分享
細個果時覺得自己唔係典型人馬
又懶唔鍾意出街
絕對唔鍾意戶外活動
朋友唔算多，都係中學果班keep到而家
外表唔好唔覺得自己有魅力

但人越大越發現想要自由、唔想hurt人所以變左好似拖住人
有啲野又好似中中地

同過人馬、白羊、天秤、金牛一齊
金牛最九唔搭八
人馬、白羊火星撞地球
天秤就我但有時太淋
我自知脾氣唔好，要搵人頂得我順好難
遇到個獅子，超錫我縱我
希望可以長久

花心的射手揮手

原來人馬真係同獅子夾架
我個朋友都係人馬 佢話都係獅子對佢最好

屌咁撚準既
我幾個都係金牛，白羊同天秤
金牛果個唔知做乜咁
白羊又係成日鬧交

巴打咩星座呀？

嗯
除非你用行動證明到佢的睇法係誤解咗你

可唔可以講下人馬白羊點火星撞地球法

射手認為唔夾就唔使追落去架喇

我火象星座人馬同白羊都撞撚到飛天
之前遇到個獅子都好夾但果時冇一齊到
我都對佢念念不忘左好耐
但同啲熟熟地星座既女仔講
都話獅子大男人
你愛自由，頂唔順
但so far我覺得都好好
係好舒服自然果種

金牛好似完全唔同世界
白羊係火爆到磨合期講親咩都著晒火

0
Move on please

我係好怕講到咁直接傷人
除非真係超唔夾而對方搵我到達煩厭程度
咁我就會講到咁白
即係一啲都唔想佢誤會
唔想見到佢咁

我果個白羊細我幾年
我唔知佢自卑定點
成日要證明我錯佢岩
我講咩都屌9我
要我報到交帶，我一時唔記得佢就發癲
會係街發癲大聲鬧果種

我有時會同佢頂撞嘈
但大部份時間都俾佢嚇到出唔到聲
應該係佢個人問題，極度暴躁
但我覺得佢好想控制我，得到我認同
想我做啲我唔想做既野

有冇人同過水瓶座？

好細個果時鍾意過個水瓶座
超級仆街
自此永久blacklist

其實咁講冇乜幾個星座ok
雙子雙魚處女又係卜街

自己作為人馬都唔明人馬座

試過有一排吸引過幾個雙子
另外兩個座冇接觸過

如果你好有才華，能夠令到佢仰慕你，其實都仲有可能嘅

個人認為食住射手，就係比佢自由兼自己玩得癲過佢。有時又要比佢知你為左佢已經就左佢好多，有時又要保持自我，要有自己生活，一個星期見1.2.次就夠，捉唔到佢地先上心

射手仔追緊天蠍女，好難追.....

射手同天蠍。。。成日都互相吸引

×2 真係岩傾先有得講
外在條件幾好都冇用
射手仔

2次同水瓶一齊
都係仆街黎，佢2個對邊個都係講大話唔眨眼
做朋友算喇，超過朋友我真係不了

不過我都係外協一族 所以要睇outlook先 跟住又要岩傾
所以係咪抵我單身狗

嚕蘇mode
Outlook 係指風景
Look先啱

多謝指教 因為我英文好差 唔介意你教我

交流區，交流吓啫

多謝巴打

同你相反
天蠍女追射手仔 好難

射手佬留名~
PS. 已婚

天蠍女要覆果時秒回，有時會消失1-2日，有時諗緊係咪佢先係人馬...

同埋有d難同佢傾深入交流，平日都傾得好開心，不過我講10樣野佢先講3-4樣，少表露自己，間中傾得deep小小佢會話轉話題

睇怕都係gg

絲打加油

冇咩嘢嘅了，天蠍鐘意聽人地嘅嘢，多過講自己。慢慢黎啦。

我係對方好熱情 近排多左身體接觸
可能我比較被動，又怕佢拒絕我

唔知點解
同個射手真係好鬼愛
我見人地話射手同雙子唔係咁夾
我親身經歷完 唔係好覺
而家7年幾,重係好愛對方
咁當然過程中有對對方冷淡,失望
但到而家都重係好愛

凡事冇絕對㗎嘛人夾人㗎啫，星座只係大方向俾人參考一下

前排冷淡完
傾完計又熱情返大家都

7年真係好勁
但中間有冇經歷好多次冷淡？

咁一定有既 兩三次啦
只係愛情就好奇怪既
一齊七年幾 重係好似可以熱戀期咁
日日都想見 都想搵對方
有時都可以日日嗌交 然後好返
咁當然大家都想放棄過既
但都未試過

嘩聽到都好sweet
好想可以搵到呢一個人
自己之前既任性好似錯過得太多
美事還未發生 冬天已漸近。。。

我覺得唔洗咁留戀前任既
我雙子仔,都係好多情屎
但你遇唔到岩既人,就算對方條件幾好都好
你都係覺得硬係差D
但當你真真正正遇到,你唔知點解硬你放手唔到
重係日日夜夜都想痴住對方
同對方有無窮無盡既話題

雙子女搞唔掂射手仔 決定next
我都係忽冷忽熱 唔鍾意chur 既人
但頂唔順個射手同時flirt 咁多個
明明有新target 但又釣住我

屌 真而加鍾意緊個天蠍

巴打天蠍？

係

咁如果天蠍信任一個人係咪會講自己啲嘢出嚟？

一定會呀，你識問佢又唔介意，就會同你分享。

剛剛同射手女一齊
識左一星期就一齊左 我覺得了解好似唔太夠
想問下 我知道射手係要自己 佢從來唔會同我講佢做緊咩
有時好想知道佢做緊咩 但又怕佢覺得我管佢咁
利申金牛男

天秤同射手夾唔夾到？一齊4年半，佢話想暫時分開，唔明佢諗乜

無謂嘢講好多，重要嘢收埋

除咗放咗工之後有咩好問啊？
即係每日食飯時間同你講佢食飯喇？
咁你餐餐都映比佢睇，等佢習慣到一個地步覺得你好鍾意映嘢食比佢睇，令佢潛而默化咗一食飯就映比你睇。我有個ex呢招成功咗啊
不過個人覺得唔同年紀個心境唔同，後生少少時伴侶一問我就覺得好煩。後來會主動講自己去邊、有乜做。不過都好睇同射手拍拖果個人係點。我自己認為射手都幾就得人，好變色龍，你比佢知你諗緊乜，坦白d講就得，通常射手都盡力配合，唔鍾意通常都會講。
利申：上升、太陽都射手

射手女係咪會為深愛既人無哂尊嚴同放棄自由？
定係只係暫時性？

暫時性
最終都係自由>>ALL
除非你比到佢應有嘅自由佢

佢會唔會調返轉問你做緊咩
如果射手女掛住你通常都會問你做緊咩

係咪完全唔管得

睇下咩啦 但越管越走 越放越愛 但唔好放咁遠會唔返

都有時
金牛座對女朋友好好 成日想比驚喜佢
其實射手鐘意d 咩 鐘意男朋友點對佢

鐘意人同佢分享日常嘢 聽佢講下無聊嘢分享啲好笑嘢佢聽 帶佢見下你啲朋友 （如果佢Ok）咁樣會覺得你好重視佢

我就係被人撚鳩果個

講多啲佢唔知既野比佢聽、帶佢去無去過既地方
射手好好奇鍾意新鮮野

同射手拍拖感覺好冇安全感

管下 又有時唔管 咁就唔會走 越愛就越深抽離唔到

一時時 但如果你咩都同佢講 佢就會同你講多啲

獅子男同射手女拍拖
究竟係邊個比人食住

射手座男18lm

感情失敗的射手座報到

睇下邊個愛邊個多啲

射手男終止對巨蟹女嘅追求行動

Sorry lo

我自己都唔知點形容自己嘅時候你幫我講咗

啲人成日話獅子射手好夾 但我又唔覺。。。

係好夾呀 但成日鬧交

咁撚多射手嘅....

有冇人同我一樣，都超級外協明明知道性格好重要，但點都會睇咗外在先

申 我都係，但估唔到咁多